今日自發清路障，聽日自發救藍絲，大後日自發為救藍絲制服市民

最後自發攻擊市民。逐步逐步，將本來一清二楚既界線慢慢愈踩愈濛，愈踩愈多灰色地帶

雨傘佔旺又係自發清路障開始，搞多兩野活動收皮

已經聞到陣收皮味
除非對呢類藍屍出神獸，否則只會更難打

我都擔心 建議手足等一等 看清局勢再行動 遲比行錯好

有D野大家要研究一下，
咁多個月一向都無據點，為何要現在佔領，
香港人好鐘意返工，塞路阻佢地返工會發爛，
好似之前咁阻那一日半日佢地可以忍受，但佔路時間一長就…
就好似變返雨革咁樣。
雨革佔左八十幾日政府都面不改容，
我好懷疑三罷都未必係政府要害，
一個人命都不重視既政府，我念唔到佢會點重視經濟(只少佢洗曬D儲備或國際實質撤資之前)，
政府不會重視警謊、
政府不會重視生命、
政府不會重視親中資產、
政府不會重視人民生活，以及
政府不會重視承諾。
所有野都只係佢地既棋子，
得要念下點先可能令政府跪低。